家下好似無咩人再貼連儂牆, 人越黎越少

呢d真係要長做

有冇落街

對面都清得好快

佢無清理,其實KEEP住都有人睇, 又唔洗日日都痴D新的上去的..

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

長做！

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

今晚十點正 窗邊咆哮

唔可以停, 連儂牆開始人多

文宣好重要！！

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

岩岩經過旺角火車站下面天橋連儂牆被人清晒